正常情侶有一個星期見幾多次？

男朋友番office 放星期六日，
我平日番半日，番星期五六日番全日。
我地都住得遠，
一星期有時都見唔到一次。
但其實岩岩拍拖冇耐， 應該熱戀期中，
但佢成日話出黎太夜....

你男朋友陪唔到你不如我陪你？

我日日

過夜咪得

男朋友放工會等埋我見一陣先走

大家有返工不如夾錢搬出黎住

以前2次
平日夜晚一日+weekend其中一日
而家0次

我都有5-6次
有時係放工專登見一見咁

接下佢放工囉
自己遲個半鍾先返屋企就係為咗陪佢坐一程車

一至兩次，香港long d

感情問題一律分手

1次

一星期一次

分別住邊區？

熱戀每日一次
一齊住都係

熱戀果陣好想見
半夜兩點出旺角食茶餐廳
行閂晒舖嘅街
天光前要番屋企
有一份浪漫
不過我建議感情問題都係跟番老規矩

我同你情況好似差唔多

一見面就會打車輪
打緊車輪果陣個臉太近，唔好話見
呢佢個樣係點都唔係咁認得

無正唔正常架喎
你地自己覺得舒服咪得

哈哈， 陪我傾計

住好近？

同居

我都咁諗， 但係啱啱開始拍拖， 未諗到咁快

拍多陣先

見一陣好偉大 因為大家真係住得遠

同是天涯淪落人

我同ex都係， 但依加呢個時間夾唔到， 好唔慣

我都香港long d , 但我個星期一次都見唔到

佢有時覺得攰， 想早番屋企 咁我都明....

點解？番工番學無時間？

上年開始同居，本身日日見日日一齊瞓覺得無曬私人空間，依家一晚唔攬住瞓都瞓唔著

ok

唔寂寞嗎

港島同有牛騎果邊

估到啦！通常同居先會日日見

我同佢屋企都唔去得 得閑一齊訓一晚都好，
但我地冇

同居之前係星期五六日都會見
但男朋友好愛我

同居好正

以前細個會.....
依加我同男朋友都廿中， 冇左呢份浪漫

得閒請假放假出海玩過夜啊嘛

long d 中，二月到而家

但佢成日話出黎太夜....

岩岩拍拖果陣, 條女早上5點叫我去接佢, 我差唔多訓都仆/扑過去
你話呢

好似隻咁對你？

一齊圍爐，
我仲慘， 我同佢屋企都唔可以去，
佢有時間食飯都會讓左比佢朋友先

帶口罩咪講話打車輪，
見面錫啖都少左

好明顯佢覺得已經食住左你啦

安全感？

我未同居，但有時放長假去完佢屋企，返到自己屋企反而無咁快訓得著。

我以前放工會坐一粒鐘車去佢屋企食個晚飯，有時會扑埋野
之後 1點坐車返屋企，累到 pk

我唔舒服， 佢舒服

唔係 係扑野方便

我而家一定要男朋友攬住先瞓到

佢番朝早晚6， 我番2-10

想問拍左拖幾耐先同居？

plan緊想去下台灣澳門， 近近地， 但有排先去到！
聽完你講我都想plan下出海！ 感謝你！

疫情間long d好慘

因為唔夠愛？

12-24 weeks once.

你講得啱 其實真係我愛佢多d

一星期一次 見面食完好野去屌西

我都想熱戀係咁.... 但男朋友送我番去都唔太想

咁唔洗拍拖啦， 網戀咪算

係吖當我狗咁屌

正常岩岩熱戀期都係重色輕友
首先想係咁見到佢又想扑野
第二段戀情仲未穩定，唔想令對方有反差既感覺。

E單野我都唔知點搞
只可以話以平常心面對

我同佢食完好野， 各自歸家

有車嘅重要性

一年見一年先keep到

真

我覺得係囉，我係男人會覺得好唔正常
尤其已經少見既情況下，我有男性朋友都係同你男朋友咁既情況，問過佢都係話唔係太中意，再問清楚d原來係女方追佢

我都唔明... 我同朋友都係咁分析， 但佢真係好多朋友，
成日有約。

完全明白！！

日日見係基本

一個月3-4次
利申 兩個都係學生 放緊sem break

大概半年開始到依家就年半

又得!

唔好唔開心
咁我黎錫返啖先

樓主你同你男朋友都係無機架啦
不如搵我地d連仔發展下啦

平時有冇送開你番屋企？
冇8成都分得了

一日24小時都見x7

我同男朋友兩星期見一次

啱啱一齊無耐
男朋友超痴身 日日都要見咁濟
有時係我嫌太攰

Sem break都見咁少？

其實心裡有數啦～
你叫佢唔想分就一齊諗方法見多啲
如果佢連諗都唔肯諗就分得啦
俾佢食住佢又唔care你感受咁拍嚟都係無意思啦～

陪緊第二個

我係調番轉， 但我又冇想日日見既但都想一星期2-3次

星期五過嚟瞓
之後星期日下晝先走
好愛佢

拍左好耐拖？

我都成日咁諗

半年有多
最開頭係一星期1-2次

Exchange完隔離完2個月見得2次

um⋯⋯熱戀期 攰都實會見啦
同男朋友年幾有多 冇試過超過三日唔見

基本都做唔到喎

性格問題
廿中，仲係熱戀期就算幾忙都好
正常都唔會見少過兩次

講真熱戀期係冇太遠呢回事
以前讀u
喺hku走已經12點
我bf可以送我返將軍澳屋企
1點幾2點再搭車返hall
周不時都係咁
重點係 嗰陣hku未有地鐵

樓主覆我 tag比女朋友睇

我男朋友連送我番屋企都無試過，不過我又覺得無咩野，話哂大家都住得遠
其實呢樣野係咪拍拖一定要做既野黎？

見到個post 有啲sad
希望男朋友會睇到 明白多啲...

同埋乜撚嘢叫朋友同男女朋友一樣重要
屌分手啦
咁做你朋友好過啦 咪仲容易約到
唔係話唔比同朋友玩，問題係放假時間得翻咁有限嘅時候，係咪仍然想選擇見朋友先？
咁可以算，其實都唔係真係咁愛。

咁你叫佢同佢朋友過人世囉

戲院都唔錫得

？？

一齊圍爐

仲要一齊咗冇耐
可能佢真係唔係咁鐘意我

羨慕

睇完大家留言更加覺得啦

原來唔只我咁諗， 謝謝你

咁你地點識架

冇話一定要放假先見

幾遠吖

樓主教咩樂器

軍師

我拍咗六七年，一個星期見一次
因為佢係宅女

祝福你

我都係

我一星期見5至6次
Sweet到爆

遠都唔係問題既， 主要係時間， 同大家肯唔肯付出
利申： 成日出港島

佢唔肯出咁遠？

未見到答你唔到

香港地兩個鐘咩地方都去到啦 約九龍嘞

佢見fd多過見我

我都係！！

溝通下啦，唔好輕易分手吖

咁你送佢返屋企囉

唉約親我就訓過龍/有事做
心都淡

水泡, 唔想曬左自己青春就分手啦

訓過龍, 返工又唔見佢訓過龍

搵酒店過下夜都得啦！

兩三個禮拜先見一次

但佢又會話陪唔到我唔開心
又話唔鍾意自己咁樣

幾歲呀絲打, 如果仲後生嘛當打怪升LV
25後真係唔好曬時間係E D仆街到

21

咁嘛當打怪升LV囉, 你仲中意佢冇計架
其實又有邊個可以初戀到結婚, 好多人都係25前升LV, 升到25後先結婚

以前一星期至兩星期先見得一次 講緊5 6年前
近呢一兩年多左 一星期2 3次左右
而家一星期4 5次
我開心左好多 佢攰左好多
不過我哋都好愛大家 所以先會遷就咁多
樓主你不如真係認真傾下呢個問題
如果你男友係真心愛你嘅 一定肯解決呢個問題

諗起啲時間好似乞返黎咁就好唔開心
但無啦啦發脾氣又好任性咁
同佢講完點解唔開心 佢又淨係識say sorry態度照舊
果句sorry得個講字

唔開心就分手啦, 又唔係冇人追

未分過手好怕分手之後唔捨得佢

E d仆街就係恰尻你初哥

唔捨得一個人都係好寶貴既經驗

😂我可以

我明！ 我果個都會氹番我！

之前兩個月都見唔到一次
而家日日都見

利申：long d

你地上次見係幾時啊？

咦點解我條𡃁會係到

你地步調唔同

一係互相配合互相遷就 比時間去調節

一係下一位

日日見

基

我係狗仔呀

我都咁諗

其實唔係既
係感情post要建議分手姐
如果真係住得遠
佢回程嗰下都幾痛苦
互相送下囉
咁大家都會明其實好無謂

一係唔見一見就做愛

死毒撚又幫人刷存在感

佢送我搭車，我又送下佢搭車咁
巳經好開心

一齊左幾耐？

以前佢未買樓前都係一星期一次，或者間中放工去搵佢食飯，但放工因為太攰，我之後就直頭放工都唔見，到星期六先見一日
而家佢買左樓就星期六過夜，星期日先走，但坦白講都唔想同居，覺得同呀爸媽住好幸福放工有飯食，衫又唔使自己洗，完全唔想同居

一年多啲啲